勇武以後最好圍狗屋

等班狗一出來 打撚到佢入返去
岩岩睇直播 正撚到

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

呢個都唔錯架

組織全民玩快閃！

下次去第個狗屋 睇佢增援到幾多次